{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041752",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "합천 황매산펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 ただし、予約のお知らせによって最大人数を超過して利用することはできず、当日入室拒否されることがあります。 ペットの同伴入室は不可であり、未成年者は保護者同伴なしではご利用できません。 客室及び周辺施設の毀損や紛失の責任はお客様にありますので、ご注意ください。 什器を破損すると、実購入価格基準で弁償しなければならないこともあるので注意が必要です。 個人的に用意した炊事道具は安全と管理上の問題で搬入が禁止され、客室内でも喫煙が禁止されますので、指定された場所でご利用ください。 直火方式で魚や肉を焼くことも許されません。 このような注意事項を熟知しておらず、入室できなかったり、予約をキャンセルしたり、払い戻しを要求したりすることが発生した場合、これは帰責事由ですので、予約前に必ず熟知してください。 さらに、予約特典として個別バーベキューとフットサル場が利用でき、駐車も可能です。 バーベキューは各部屋ごとに独立バーベキュー場があり、炭とグリルは25,000ウォンに含まれて提供されます。 足球場では足球とバドミントンが楽しめます。 便益施設を利用してペンションを楽しむことができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超過して利用することはできますか？",
            "answer": "予約のお知らせによって最大人数を超過して利用することはできず、当日入室拒否されることがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室することはできますか？",
            "answer": "ペットの同伴入室は不可です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしではご利用できません。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の毀損や紛失に対する責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設の毀損や紛失の責任はお客様にあります。"
        },
        {
            "question": "破損した什器の弁償について教えてください。",
            "answer": "什器を破損すると、実購入価格基準で弁償しなければならないこともあります。"
        },
        {
            "question": "炊事道具を持ち込むことはできますか？",
            "answer": "個人的に用意した炊事道具は安全と管理上の問題で搬入が禁止されます。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内でも喫煙が禁止されますので、指定された場所でご利用ください。"
        },
        {
            "question": "直火方式で魚や肉を焼くことはできますか？",
            "answer": "直火方式で魚や肉を焼くことも許されません。"
        },
        {
            "question": "予約をキャンセルしたり、払い戻しを要求する場合はどうなりますか？",
            "answer": "予約特典として個別バーベキューとフットサル場が利用でき、駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューについて教えてください。",
            "answer": "バーベキューは各部屋ごとに独立バーベキュー場があり、炭とグリルは25,000ウォンに含まれて提供されます。"
        },
        {
            "question": "フットサル場ではどのようなスポーツが楽しめますか？",
            "answer": "フットサル場では足球とバドミントンが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "どのような便益施設が利用できますか？",
            "answer": "便益施設を利用してペンションを楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 385,
        "QA": 501
    }
}